球王美斯提早登基！！

打撚錯，提早登機先岩

可能佢掛住老婆呢

熱愛家庭既男人

崩基係咪？

返去食薯片